返工途中俾警察開槍射傷保險有冇得賠？

有冇人知？

推

冇

公司迫你返到時傷左告撚死佢

告你襲警呀賠

你自動會變非法集結罪犯，點賠

返到工打到卡前應該唔包，另外亦要睇下你公司買份保包唔包。好痴線地我公司份保係包既dklm

11.13，三罷！

呢個真
一入醫院見你中槍即刻拉你走

隨時被自殺添

無，浩園都無

咁就要睇下你點解會俾警察射中啦